Netflix新劇——太空迷航

有冇人有睇

有冇咩劇熱推？

睇完 D主角太 on 9

啲畫面好靚 唔講以為睇緊電影

就呢套啦

畫面係靚 劇情唔太得
不過係小說改編 之前都有兩套同名電影
netflix 都有上套電影

個老母好弱智

戲情麻麻

評分好低

條女好仆街 偷人身份 冒認博士 仲拎尻人地支信號槍

成日諗住自己走